民陣：今星期黑衣遊行，星期一三罷

未成功以前，大家各自爬山，保重

如果終點係禮賓府就有用